我終於拒左個女仔

佢地我買𣄃 我唔買，原來拒絕一個後生女感覺係咁正

難得有個post唔係講影相, 今朝終於肯食藥